對抗暴政 : 劉細良丶長毛提議"罷工 + 唔消費"

如果齊心既話一定有大效果 ~ 可以一試
和理非手段中既強大一招

淨係唔消費呢點都on9，食空氣？

罷工嘛搞緊囉8月5
最重要係無限期罷工先有作用（和理非肯做既話）

罷到工先啦
一步步黎
上次連MTR 都搞唔撚掂

太左膠

其實唔需要佢呼籲，我自己呢兩個月都洗少左無謂錢

[突發] 獨立調查委員會報告出咗